走線走到走鋼線咁款 英撚真係叻仔

多謝軒達臣增加場波嘅娛樂性